可唔可以陪我傾下計

Ok

你以為自己係邊個，肥絲老師?

肥絲老師

收撚皮啦

肥絲你終於返黎喇

死撚返出去喇屌你老母

想傾咩先

做咩事

我陪你傾計

一日之計在於晨
一年之計在於春
一生之計在於勤
一宵之計在於dom